依家爭鮮真係食正疫情條水，未夠八點，啲嘢已經賣完九成

爭鮮大過天！！！！！！！！！